О школе: http://events.yandex.ru/events/shri/ekb-2013/


Тестовое задание
================

Напишите алгоритм карточной игры в «Пьяницу» на JavaScript. Интерфейс и возможности игры мы оставляем на ваше усмотрение и фантазию. В качестве ответа на вопрос пришлите ссылку на ваш код на http://jsfiddle.net или на https://github.com.

Правила игры
------------

Происхождение игры в «Пьяницу» неизвестно. Есть мнение, что свое название она приобрела из-за простых правил и еще потому, что победа в игре зависит исключительно от везения. Играть в «Пьяницу» очень просто. На старте колода из 52 карт тасуется и делится между всеми игроками поровну. Далее каждый игрок кладет свою стопку карт перед собой «рубашкой» вверх. Игроки одновременно переворачивают верхнюю карту. Тот, у кого карта оказывается больше по достоинству, забирает все открытые карты себе и кладет их под свою стопку. Самой большой картой в «Пьянице» считается туз, самой маленькой — двойка.

Если две карты оказываются одного достоинства, то начинается «война». Игроки кладут «рубашкой» вверх следующую карту, а следом за ней — карту лицом вверх. Игрок с большей картой забирает все карты на кону. Если карты снова оказываются равными, то «война» продолжается таким же образом. Снова одну карту кладут «рубашкой» вверх, а за ней — лицом вверх. И так далее до определения победителя. Выигравший «поединок» забирает все карты на кону. Игра продолжается, пока у одного игрока не окажутся все карты — он и считается победителем.



Основной скрипт содержиться в папке: blocks/b-content
